垬的左祖宗! 魯迅很早已經點左一條路比年青人繼續行

魯迅 【故鄉】: "世上本來沒有路, 走的人多了, 也就成了路. "
年青義士門, 我們繼續不放棄生命, 堅持 再堅持, 就有出路了!!